EH億航

屌你老母 124高j，咁跌法咩事？

垃圾支那公司俾人踢爆間廠吉嘅連員工都冇個

準備退市

咁撚癲

好多巴打買左EH

EHANG: A STOCK PROMOTION DESTINED TO CRASH AND BURN
February 16, 2021

We are short Ehang.

早兩日仲見有youtuber sell緊依隻
搵返條撚樣出嚟block先

條片係最近既?
會唔會係新年所以冇人?

有機會 但間公司都唔係任人周圍走掛

就算放假
間廠都肉酸到唔似幾十億美金市值嘅公司

地面同四周都好新 可能唔會真係完全冇人
EH個估價跌到咁想入D 玩下

利申 本身冇買EH

豬左幾多美？

邊個呀，入去binc先

好流

支那老千股係時候要收皮

其實工廠嚟講算係咁 大廠啲廠呢個算好

新年大陸間間廠都咁嘅
不過保安真係鳩流流

點知又係空頭呃貨

鬼佬知唔知咩叫新年

盤後升 好鬼

屌你老味幾十億美金市值嘅上市公司間廠個門口成個駱駝漆咁撚款
你比我都short 爆佢

試買一股玩下。

我樓下間五金鋪門口仲靚

唔講以為係工廈食堂

廣華後門都比佢好

英文已經講緊大話吹水
估唔到中文版個大話吹得仲犀利

支那公司不意外，邊止佢一間

差d信左
利申冇貨

瑞幸2.0

咁都唔走，基本面都無

究竟依家走去撈底既人係咩心態

大陸廠依家冇生意，好多廠區入邊工廠無交保護費搞到成個廠區門口連保安都冇，間廠自己唔請保安，咁搞到自出自入

傻韭囉

當賭場咁玩

一路食花生，睇咗一個鐘EH
係咁跌

所謂最大客戶兩個地址
一個去到冇人知咩嚟嘅
另一個話13樓但係間大廈剩係得11層

大陸好多鬼廠好多美國上市支那股都係咁早幾年去過一間大陸鬼廠開頭唔知原來佢美國上市自出自入，空冇一人，一查先知美股上邊成百億美金依家算好有地址有人有機器好撚多地址都係假，個個都諗住鬼佬唔會去查，渾水當年查過唔少啦

X幸黎既喂

d貨到低有幾流 幾唔值錢
先會打開門唔怕人偷
仲要係大陸
不過新年一個人都無 都正常
比你係保安打卡走人都無人知

EH做空報告

1. 虛假偽造收入銷售合同與客户關係 2. 只有3個辦公地址 其中一個還只有一名員工 3. 定價荒謬，向SEC提交祕密報告修改定價，實際應為定價的1% 4. 捏造收入：收款率20%，DSO收款率接近200天>180天 5. 14個月裏面50篇新聞稿炒作股票 6. 國家監管的“認可”描述並不準確，只是特定區域，高度的娛樂性試飛。

其實我覺得間廠無咩野，係合約果到恐怖。但不論佢有無造假，佢個價都誇大左好多。

又唔知幾多個跟咗人哋個倉睇都唔睇就買

之前好似話咩大麻股係得幾塊田都係咁，有廠我覺得算正常，但合約造假係真既話就仆硬街都得，而且就算佢咩都係真，佢個原價都太誇張。

間廠明顯係鬼工廠，大陸好多美股上市都係咁

支那股十隻有九隻都係咁，最後都會冇事，好似罪行咖啡，依家大陸仲係周街都係

聽講係莊家夾埋Short Report套現散貨？
利伸冇買過

就算新年，一間正常有生產工廠都會自己請保安，咁樣自出自入明顯就係平日都係咁根本習慣曬

70幾走左入唔返 依家見到覺得好好彩

兩邊都流流地，間沽空機構十沽九衰，最近果次好似係愛奇藝，而新年去影都係鳩鳩地，但EH間野個奇又真係偏離真實價值太多。低位買少少博佢死貓彈其實都合理，但以佢幾個月前既價位，低少少應該都係30樓下先買得過。

抄底

間沽空好撚出名佢十沽八中，百鳩幾美金一股都買就痴線

隨時幾百人仔 就收買到啲保安放你入去影啦

如果睇廠就知valuation
可唔可以搵人睇下恒大汽車

其實應該係收買左入面既員工拍架啦

貪心

46-7 R上55蚊都和味啦

YOLO, SH, Diamond Hand
好快SS

輸過gme 同大麻
唔敢再入

新年收爐俾人搞？
支那會點解畫

間野出嚟澄清完新年放假
之後片主證明一個月前拍就好笑
成班弱智自動幫人加日期

好大棍

其實大家可以從四個數字睇到佢有問題, 呢間野做假得好明顯.

For the period ended 30 September 2020
Property, plant and equipment RMB 12,266,000
Inventories RMB 56,690,000
Account receivable, net RMB 137,253,000
Revenue RMB 125,498,000

自己諗下有咩問題.

下次免中伏.

利申: 事後睇.

receivable 高得離譜

AR大過revenue

個廠只係值4架跑車
但個inventory 係個廠的4倍
又唔係outsource production

EY

好彩90蚊放晒
啱啱50幾入左1股觀察下事態發展

「賣底褲買億航」巴打還好嗎？

航天股係咁
座野得11樓
個客飛高左 係13樓唔出奇

痴線我手機hang左機
連續自己回

一月中去？
大陸早成個月收爐

肯走就係 你覺得我地大户連登仔 會食得小小嗎？

新年收爐

中概股

玩多幾次 (瑞幸)

就無人再惦

買uavs

拖累埋我expc?

沽空機構全部都係pk
All in SH啦

粒膠想斬咗佢

唔炒eh
希望d錢炒其他

大撚把 個個Futu Futu

瑞幸 做假後
由40蚊跌到5蚊 橫行左一年

商業上好講個信字

中概股其實個風險係好大

一係造假

一係好像阿里爸爸 個老細可以突然間
被人捉左佢 唔知生死

戒賭熱線

間廠好似話剛剛起，未請人好正常，廠唔覺有問題，但公佈數字比較奇怪

支那股抵啦

無事啦，即刻彈返晒

不過仲有訂單 同埋盤數要拆
睇下老細有冇後台好過啦
支共出一句聲話落訂 肯定又上番去

喺EH又見到彷如gme信徒一樣嘅人

650

easy啦，我今日帳面都冇左5000美

柒到佳寶都不如

留意下，佢應該有d 大陸政府大單，可能但唔想咁易俾人查到，搵左間空殼過一水

笑到仆街

係
咁樣呃自己會好過啲

看來，佢真係好信大陸公司交出來的資料。

空頭支票公司嚟

會唔會係冇四樓同十四樓, 所以英文地址係最高11/F?
香港好大大廈中英層數都唔對就係因為d迷信意頭野

公道講句佢叫人買個時$2x 依家走都贏double
Binc 都bin呢幾日叫人買個堆啦

博死貓彈

好好笑 支那野

抵撚死 美股都要買中資

炒你就炒啦，有邊間唔造假架

可能新年放假無人呢

加倉繼續支持

斬未

就算好似你咁講，都係冇十三樓

1/F 一
2/F 二
3/F 三
4/F 五
5/F 六
6/F 七
7/F 八
8/F 九
9/F 十
10/F 十一
11/F 十二

如果係真 歐盟都幾on9
仲話入選歐盟無人機project

其實間廠condition又唔算差，大陸間間廠都係咁
所以點會追到台灣美國科技廠

真

SH to the moon

當然，唔信嘅都可以繼續兜
例如：會唔會係間公司咁啱冇show水牌咋？

搬左無update啫

75斬曬

係係係
繼續呃自己

一日跌7成

對D股票有感情咩 係咁幫佢揾藉口

有道理

對自己啲錢有感情啫
蝕咗大半唔諗辦法升番上去點得

利申冇持有

對自己啲錢有感情多啲

可能喺天台呢

20入？

會唔會係有啲咩誤會
億航可唔可以盡快出黎澄清

問題係好似冇製造流水綫
同埋如果好生意至少任何日子都會有人

所謂澄清

但睇間沽空機構record
2019年成立搞過三間中概野
三間都無事

年產量先廿幾架大機
做乜嘢流水線

強国不嬲日日作野
我地唔係第一日知

天台既天台

澄清

幾日寫到份報告？快過去wiki 抄喎。

等多一棍就入
大家記唔記得GSX事件
做假做到破頂再破頂
拉總

要睇下係咪新年所以咁喇
不過就算新年，都可以就咁入去，佢既保安系統都係垃圾

肖恩美股長線投資？

呢間係整無人機 間廠冇人都係合情合理

果陣仲跟左put

真正既門常開

其實hide曬堆中國政府單
咁撚大條水喉射住
洗鳩做假
係唔可以公開

支那蚊型股

Ching好重貨？

買跌慘過做雞

我諗佢訂單唔夠，所以唔做流水線
不過佢中英翻譯適航證有誤導，條數又鬼

利申：80 入100 已放哂，等位再入

佢地重貨明明係早兩日影又想迫害我地，去wsb吹雞

咁就變大疆2.0
呢類強國半軍工股

大跌似因為升得太急多，間沽空機構成功率都唔高

召集愛國連登仔一齊掃貨sh夾死沽空機構

果陣LK都大把人衝去炒

學yamaha咁 做做下去左做無人廠

大疆有閪上市？

真
跟段巴果d
依家個個屌佢
但人地13蚊叫人上車
100蚊高追果d

可能 G/F = 一樓

重貨MARA大陸股理得佢死

香港人係咁，總之你推介完，我高位入唔升都屌爆你

支那公司不嬲作假數又吹水，等你班友咁鍾意買

都可能係, 唔係想幫d支那廠兜, 單純覺得應該唔會蠢到用假地址連層數都虛構又或者佢地既智商下限超出左我既估算

所以玩到冇人推介
假假地都10倍股
就算跌一半
人地都賺5倍

真 條片成個月之前 要執都執唔少

另一個地址係酒店嚟
支那有咩做唔出

點解盤後仲有得彈

指禁止美國軍工企業，政府機構採購大疆

無人機個未來影響太大
(送貨，測量，拍攝........)
不論民用定商用
美國係唔會比中國控制美國無人機市場

我唔理，我$100先睇到條片，我都未賺10倍依家倒跌點計先

高J嗰班溝貨
或者有人覺得沽空機構9up
等億航澄清搏反彈

咁佢呢條片就唔成立
因為你唔俾佢廿架都已經完成咗，唔俾佢唔駛請咁多人？
不過最有力證據唔係呢條片係啲證件同客全部假

E航係咪未開工

我關心係佢地有冇搵過EH 做FC，至少搵番間公司俾佢睇下好

邊度
入段巴個post睇唔係好覺有

瑞幸咁，個時夠係威係勢搵到會計出黎唱好，結果退市

睇佢做埋QTT同愛奇藝
愛奇藝我明，但QTT我覺得有未來

Lk下場？

香港沽空 有港共幫手可以夾死外資
但而家係老美個場

Philip W
3 hours ago
狼群研究今天公布了一个报告，指责亿航造假。我去具体看了他们的报告，发现里面毛病重重：
1. 他们说鹍翔智能是亿航的中国总代理，但找遍了亿航的网页都找不到这样的说法。鹍翔的网页确实这样说，但这不代表他们就真的是中国总代理了。
2. 他们所谓的假销售和假机构，都是调查鹍翔公司后的结论，所拍的照片和各种证据都是对鹍翔不利的，但却把这些证据强加于亿航之上，把鹍翔的一切罪过全部都放在亿航上面，以达到其诋毁的目的。用心非常险恶，他们不可能不知道鹍翔和亿航是完全不同的两家公司。在亿航的经济数字方面他们完全挑不出什么刺。
3. 后面半段集中在适航证上。他们指亿航申请的是实验性质的适航证，而不是载人的适航证，因此亿航在造假。很明显看出他们再次用偷换概念来贬低亿航。全世界现在只有亿航在申请这样的适航证，民航局当然不可能一开始就给你载人的批准，那不是当人命不是命吗？民航局当然一开始只会给你实验性质的批准，然后经过多次试验飞行，证明安全可靠，才会给你载人的适航证。因为拿到的是实验批准就说亿航造假，这又是一个明显的诬陷和谎言。
于是乎，亿航今天股票价格掉了整整77美元。但我觉得谎言无法战胜真理。我们反而可以趁着这个机会多买点亿航，毕竟这样趁低买进的机会实在太少了，亿航在100美元以下都是便宜的！

from youtube comment

求其影張酒店相，影個水牌
都唔係乜嘢有力嘅證據

睇完真係得啖笑，盤後加咗倉

盤後升番20%

渾水查luckin 嗰次最好笑 派啲兼職去數人頭同計單

我自己覺得

未來
歐盟幾億人會有無人機龍頭
美加會有自己無人機龍頭
(可能係uavs/takof之類)

而其他第三世界市場好多會被
大疆食

契媽都入ACIC, 重玩EH

有間公司自稱係EH嘅總代理，EH又從來都無反駁過，唔通一場誤會咩

份報告應該唔會係新年寫啦！呢啲報告應該以月份做單位。

呢啲咪做實事

好彩咁耐以黎都唔玩中概股，明知nio好都未買過，就怕有日有一隻中概斬到你一頸血

呢下都搞笑，咁壇嘢新年幾日點搞掂。呢啲查都要以月做單位啦，仲要寫報告呢？法律責任查詢呢？靜雞雞準備倉位呢？點會新年一兩個星期搞嘅。

我都有睇佢講股票

Law Offices of Howard G. Smith announces an investigation on behalf of EHang Holdings Limited ("EHang" or the "Company") (NASDAQ: EH) investors concerning the Company’s possible violations of federal securities laws.

由d 支那人繼續唔信SH啦, 人地上市要disclose 銷售代理關係, 所有文件都係公開, 不過on9 支那人唔識英文又睇唔到SEC 網站就當無都幾好笑

邊到睇到個個屌佢咁神奇？
淨係見到好多人留名學嘢點睇壇嘢

燒炭師

大把支那人重倉緊
唔9up推番個價上去就死得

但作為生產科公司... 咁嘅security 點都解釋唔到

關新年撚事咩 收爐前十二月到一月都有大把時間
一個月起唔到條ramp都幾高汁下

要先穩定軍心

叫其他人幫手接貨
頂上去 比位自己走

由eh個回應 都知咩事

中文版完全唔提只係Trial

連登仔跟人地盲入，點知中晒伏幫人地高位接貨，比人湯到一頸血

重倉eh都係低能

60買過 100走咗
支那嘢

會唔會好似跟誰學咁撐返起
入小小玩下先

盤後升番，唔怕。宜家allin 得。

佢仲要有心到全程拍片，好似一間鋪去坐左一個月cls

用支牛，再睇埋假新聞

Acic 有UAL訂單
Solid 好多

你個名
盤前好大手掃貨啦 迴一迴魂你賺到笑

盤前一定跌到仆街
冇番幾個月都回唔番氣
仲要計佢真係有實物出到

邊位youtuber？第日可以唔洗睇

跟誰學有版你睇
跌埋今日就夾撚死你班淡友

果時由20幾短時間炒上過百都知跟誰學D老友啦

跟誰學反而仲捱得住
睇下LK

唔知eh會點

LK呢家OTC個價高過退市個時

其實呢隻點上到市㗎？

炒股票最忌講感情
成班炒到斯得哥爾摩症後群
比間假鳩公司呃完錢仲要諗計幫佢兜

今晚變 千萬航
聽晚變 百萬航
星期五晚 停航

如果根據lk, 會跌到退市
如果根據gme, 會跌番到爆升平均價的2.5倍，即10*2.5=25

自己諗

人地8蚊入貨
不用你擔心

其實強国成日作野 做假
大家日日見
但對於eh, 就信到佢十足

精神分裂

發達機會 仲唔all in?

今晚有一大棍就會入

瑞幸最後D股票有冇回購番?

奶都唔敢飲 股就買

有啲人見人曬倉 高追
120入先黎怪人
唔好傻啦

我就係等緊呢一大棍
18.5-27呢個range係反彈底

美國上市嘅支概股就係做假又冇得查數先升到十幾廿倍一舊屎有得升十幾倍一樣大把人會買

利申：唔買支那股

段巴咁高質分享邊有人屌佢
唔好亂帶風向

帶領行業嘅無人機公司

你唸多佐
我曾經加入過做空行業
明明係人都知中國個隻跟誰學啲野係假
但係係因為中國股既關系， 夾到仆街，ON9

盤前仲升到

支概老千股 愈假愈識升

真係賭大細
一係就LK咁收皮
一係就GSX咁仲頂得住

但而家點知邊樣？睇定d先啦

玩到咁

係未新年去影呀

可惜無option，否則put爆佢

玩美股都仲要買支那股只能講抵死, 瑞幸咖啡翻版, 睇下幾時到NIO

睇住佢2X想買無買，一路升到12X，一晚急插返落去
跌到落20我接

諗起恒馳，許家印企響生產線成半年都無一架實車

廣告就多

Nio咪俾citron搞過 乜事都冇

Shitron

Nio叫做有車係街行。

牛牛留言好正:

"國人團結起來 幹爆空頭"
"報告是假，看不起中國科技，惡意唱空，SH"
"$40-30是底線， 沒回應前想撈底要找好位置"
"新gme? 超級夾空準備"
"最近一年，如果你对被做空的公司抄底，除了瑞幸是真爆雷，其他的你基本都会赚钱，从概率上讲，赢多输少"
"做空公司請認真點做空。"
"能不能出過一份有力的反駁報告？ 這份太廢了"
"請教各位 如果真係退市 錢係會冇晒？"
"国外知名投资媒体反驳做空 ......"
"差点接飞刀了，感谢网卡"
"亿航已经在准备证据了，很快将会有详细的陈清，直接上100"

渾水起家就係當時創辦人同老豆去中國睇廠，見到好多鬼廠上市公司，先一心搞湖空機構，渾水依個字黎自渾水摸魚佢搞過公司十沽九中

今次post market撈底撈到5x果班

好多都蟹哂46.76 +0.46 (0.99%)

頭先唔係+20%
而家得番雞碎咁多

痴線, 明明朝早仲+20%

支持佢地all in優質股

頭先6字頭俾晒機會走

依家美國一定好多呢堆中概股老千
只係未被人爆

特別奧巴馬同拜登2條撚頭執政時
放寬中概股個會計準則
中概股好多唔比條數人睇 又咩國家安全 又咩政府唔比人睇

citron 懶
親身走去影一影nio 間垃圾山寨廠仔即刻插啦

佢地係正義嘅short sale

你太天真
呢D只係門面話，佢地要位走咋

唔維持隊型

後果就會變Gme

跌緊7%

為琴日撈底既巴打默哀一分鐘

全部都係連登仔嚟㗎

睇表演

佢老豆bill block
以前係早個批開證券行幫野雞大陸公司上市既人
佢大陸唔少contact,初期唱人咪又係幫人做打手
佢老豆自己本身都係呢啲野既專家啫

Futu個個連登仔都用
大把錢賺
買都合理

連登仔個個都係大戶，托住個股價

商場上一向冇父子老豆中意呃人，個仔中意踢爆有咩問題，每個人個價值觀不同

d料擺明佢老豆過架啦
當年我同學跟佢老豆intern
做做下借埋比個仔用

分分鐘係老豆幫手呃完人賺一轉
個仔再空賺多轉
商場永遠得利益係真

今朝已經叫人睇咗沽空報告先好撈，個個無睇就蒙頭入閘

今晚開市睇人踩人

升到仆晒街

56入左。冇110唔賣

邊個傻西咁大注

停牌定溶斷

49.83大戶大巨注

升

盤前買又賺

蟈家隊出力

6x入左, 大家目標價幾多

聽連登仔講清倉真係on9嚟

仲有咩連登仔睇淡?

65入左

暫時升得太勁 今日 應該有望100

升番晒

61入左150股

To the moon💎✋

訓覺

蝈家隊呢? 唔係唔夾爆鬼佬啊? 唔都忍得屎都食得啦

好似67妹緊

發達股，盤前入左就爽

其實short左都要平返淡倉既

仲有冇人mom緊

有冇人仲喺到？

65入左

85先放